蓬佩奧：關注香港立法會選舉 正在決定那些人要對遏制香港的自由負責

蓬佩奧稱香港9月選舉將可了解中共尊重香港自由意向

美國國務卿蓬佩奧表示，如果中國將香港視為內地的其中一個城市，例如深圳和上海，美國將一視同仁，不會視香港為享有自治的城市，並放棄任何美國和香港之間訂立獨特協議。蓬佩奧在哥本哈根民主高峰會的視像會議表示，關注香港9月舉行的選舉，認為將令外界了解，中共在尊重香港自由方面的意向，又說華盛頓正展開程序，決定那些人要對遏制香港的自由負責。

2020-06-20 09:25:11

所有戰線都要打

泛民唔反對政府議案 = 政府唔DQ
自己吞左本身送俾美國粒子彈

點睇泛民吞子彈

連登民意係要投白票

之鋒都講過議會戰線對打國際線好有用，所羅門定蓬佩奧都關注

連登民意係投比泛民

你唔知咩

35+有助國際戰線

仲有得點睇根本on9，連委任奶共法官都支持呀

係熱狗同白兵班柒碌,連登不嬲反白票

所謂白票黨其實無乜影響力，不過少咁一票就係一票

9月起碼直選一定要大勝,另一次公投意義嘅選舉

咁佢地而家係咪要屌埋美國其實美國一直都關注選舉結果架喎無論區選定立法會，岩岩先講完會監察

馮驊

新增名單應該要加埋葉國謙，梁振英，譚耀宗同譚惠珠......

DQ主任同佢地既孽種

推

正在決定那些人要對遏制香港的自由負責
應該唔止講選舉全部奶共狗一個不留

大規模呀
宜家咁攪法比香港班建制走甩既唔多抵

DQ狗死撚硬

可唔可以取消左功能組別先？
唔係勝算真係唔高

上次先有個驚到辭職

雜種啦

美國唔係傻，就算取消唔到功能組別，我諗直選結果就已經夠

飯民：比人DQ左你養我呀？

蓬佩奧組隊打大佬,
香港人自己都要做返D支線任務幫手

咁更加要簽攬炒宣言
佢敢DQ, 美帝咪sanction
利申: 港島人, 民主黨唔肯簽, 許智峯都唔投, sorry

街工：初選輸左要退選，你養我呀？

快啲出名單啦

九月都立完國安法

其實，點解覺得初選都係白鴿班人帶晒出嚟？

其實先莫論35+會唔會成功
35+對國際戰線有幫助係無可否認

連登仔：投獨派=射落海

票照投，同時要加強向外國解釋香港立會選舉功能組別既不公平性，仲有親共派有大台配票機制，種票等問題。

蓬佩奧我大佬

連登民意係唔好激嬲中共、避免dq

係，雖然呢d外國一定都知，但我地都要繼續宣傳

獨派請出選
DQ師請ready

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

白兵黨有冇面阿
比自己大佬自打咀巴
美國叫你地投票wo

聶德權

馮驊

蔡亮 馬周佩芬

縮左

2019年6月，香港眾志參與的G20日本登報，唔聽連登巴打意見，成品奇差。
全部有圖，有user name

2020年6月，香港眾志成員又係美國幫倒忙，話美國總統trump係香港抗爭上唔重要，又指批評者熱狗，兼串到仆街。

公投結果出左，63%支持敖卓軒退位

不過佢地唔尊重投票結果

香港眾志
投票結果 唔尊重
網民留言 唔尊重

連登仔如何胸襟廣闊，都唔能夠一次又一次俾你地班仆街撚，唔撚聽人講，俾你地串撚到我地仆街架？香港眾志。

好巧妙地，尋日大部份人宣布參加初選

一定要搞好初選

包括幾個打國際線既人

Pompeo開口牌打到咁
好心所有黃嘅想參選就即刻簽攬炒書之類嘅野
搏佢DQ唔洗選Pompeo就即刻做野啦

我地快D上TWITTER 屌泛民呀!!!
叫美國先清左泛民先!
先後可以停手唔做野都得

我地熱血公民就係要呢D
要泛民死哂呀!!!!!

到時泛民又比中共拉, 打,殺, 又比美國制裁
我地熱狗真係開心過光復香港
當哂你地係CONDOM

YouTube 要人！蓬佩奧演講條片2千views 都冇！
大家入美國國務院YouTube 派Like!
點可以二百Likes 冇！

泛民俾人dq 中共最開心

同意

其實可以點同國際宣傳香港選舉不公嘅問題

35+

所以有咁多獨派 本土派就即刻參選 參選唔係為左成功參選 而係比佢dq 比佢大規模dq 咁樣就有核彈比美國搞埋下半場

由中共話35+係奪權開始，就知35+嘅作用係真攬炒

姐係立由你立,但你搞選舉先制裁？
但暗啞底造你票就過到骨？
商議完結論係咪你買我D貨,只要你唔太誇張干預香港我扮睇唔到
之後CHINA JOE上場

其實呢
美國一日唔制裁一日班人都唔會驚
佢哋只會當你打咀炮

本身都唔係好想理立會
如果咁開到聲
咁就要簡D 有咁本土得咁本土既
果D 咩有險可守 拒絕攬炒既都可以唔洗理

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

李家超、鄧柄強同葉劉，唔該

叫人投白票個班係5毫、風向撚、分化撚同熱狗

加速師唔該

All選舉主任，民賤聯蛇齋餅糭。

Gphone又要做被dq師

支那夠薑就DQ gphone

35+作用唔係要進入議會改變香港
而係要逼支共dq，國際制裁，跟住攬炒

岩岩出冊?

美國救兵要香港人參與立會選舉，白兵會點講

即係傾唔掂
幾撚驚佢同隻冇牙tiger枱底交易刁登

最好就係勁dq，票都唔洗投可以直接制裁

國安法似收咗皮

中共應該交咗港共官員人頭以換取常委自身利益

睇投票紀錄就知架啦

Push 無論35+係咪ff 但美國始終覺得立法會選舉係好重要嘅民意表達

邊個郁手DQ就等於報名

所以話，黃之鋒一定要參選，set好晒士碌架

對家手段咁多真係好難贏

你估支那狗唔會DQ唔會有掌心雷咩
基本上美國就係睇死你班支那狗改不了吃屎
所謂要一個公平公正嘅選舉
美國根本知道中國就係俾唔到
一切都係開中共波嘅藉口黎姐

我全都要

無錯
最好政綱直頭講到明公投獨立
支持攬炒
天滅中共
務求要政府大規模DQ
令美國大把藉口做嘢

已經唔講反對國安法 講到去9月選舉

好有型

我認為咩光譜既政治論術都要講
最低要求既自決 乜乜乜都要講
一個候選人講一樣論術
就等佢ban 曬佢

串到選舉都要比你管⋯⋯
證明蓬佩奧都支持35+
遲d逼香港成立獨立調查委員會，制裁埋D黑警就perfext池

多線發展有利無害

投白票抗議選舉

唔好等到選舉完先出制裁名單
過去一年大把料有用

其實個選舉都已經係廢

做得好

泛民真係要走

Push

原來美國係睇埋立法會選舉先出制栽?

美帝有選舉主任名單未？

DQ主任腳仔軟

30000 thx

政府出廣告招聘DQ officier

有本土投本土，無本土？投白票呀！吹呀？

我都覺得35+好重要

但！ 如果老泛民真心為香港好 真心想爭取自由民主

睇到既泛登議助 唔該勸下佢地退選 搵同黨 有拍力有意志既年輕人上去選

老泛民參選係令到而家所謂既「分化」出現 呢個係事實！

唔退選 好難贏35+

所有DQ主任都要受到制裁！
所有有份DQ港人選舉權官員更應受到制裁！！！

好睇了